Voice of America: 美軍參謀長聯席會議支持特朗普

美軍參謀長聯席會議支持特朗普譴責國會衝擊事件及確認拜登為下一任總司令的立場

週二(1月12日)下午，由美軍各部門最高將領組成的參謀長聯席會議(Joint Chiefs Of Staff)發表一份備忘錄，譴責上週三衝擊國會事件，提醒美軍全體服役人員支持和捍衛憲法“不受國內外一切敵人的侵害”，備忘錄中同時確認當選總統拜登將於1月20日成為第46任美軍總司令。

此份備忘錄將上週三的暴力騷亂描述為“對美國國會、國會大廈和我們的憲法程序的直接攻擊”，並對兩名國會警察和其他在事件中逝去的生命表示哀悼。

備忘錄強調，言論自由和集會自由的權利並不賦予任何人訴諸暴力、煽動叛亂和暴亂的權利，並稱上週三發生在國會大廈內的騷亂行為不符合法治。

這些最高級別的軍官一致表示，美軍將繼續服從文職領導層的合法命令，保護美國憲法不受國內外敵人的侵害，同時支持民政部門保護生命財產，幫助依法確保公共安全。

參謀長聯席會議還呼籲美軍部隊體現國家理想。

“作為軍人，我們必須代表國家的價值觀和理想，” 五角大樓的最高級將領們在備忘錄中說：“我們支持和捍衛憲法。任何擾亂憲法程序的行為不僅違背我們的傳統、價值觀和誓言，也違反法律。”

備忘錄也同時確認拜登為新一任美軍總司令。“1月20日，根據憲法，經各州和法院確認，並經國會認證，當選總統拜登將宣誓就職，成為總司令。”

參謀長聯席會議在備忘錄最後向全體美軍發出號召：“保衛我們國家的男男女女們，不管你駐紮海外還是駐守國內，請時刻做好準備，眼睛盯著地平線，繼續專注使命。你們為保衛每一個美國人所做的不懈努力，我們表示敬意。”

Source:

軍隊撐侵

In Lin Wood We Trust

推

內文邊一句話支持侵

左報唔敢報

你唔講 阿侵都叫唔好暴力？弱智

侵譴責國會衝擊事件 + 美軍參謀長聯席會議譴責國會衝擊事件 = 美軍參謀長聯席會議認同侵譴責國會衝擊事件

內戰啦

一切都係計特朗普156智商入面既計中計中計中計中計中計中計
等你入左八奇思考領域就明

廢登力news 不意外

he won 1000.0

屌 標題黨

onon99

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

𨳒，咪即係叫trump 回家。

又係眼殘王騎